今生只嫁前線巴，只係一個笑話

都係一句口號

呢位巴打我真心尊敬你
認真，有冇方法可以幫下佢？

呢啲只係浪漫激情下嘅口號式宣洩

可以點幫？ 條女都走左 起佢底？

幫人下下講女咩

唔知仲有冇得上訴個啲
又或者出返黎工作上點幫下佢

港女真係養唔熟

批准私了

真定假

一早預咗得個講字拉

除非佢條女好索又open,否則香港地女仔識另一個起碼要等幾年

14年後仲有好多港女搵黑警做男朋友 自己諗啦

你毒撚咪撚上黎啦

你估個個都係手足咩

畢嬲前線都唔食到女嘅
得中線先會有閒情有機會食
所以嫁前線巴? sorry 前線巴唔得閒識你

你講真定講笑
係香港有閪就係女神

認真你便輸了

真，前線打生打死，邊有時間食女
係偽前線先會食到

我係絲已結婚生仔咪玩，正常女仔唔蒲唔開氣甩拖問少等兩三年先會有機會識另一個

樓主你信?
所有被捕者都只會變成 condom
大難臨頭各自飛

又要bin Kelly Tse c

扮前線就食到女啦 使鬼真前線咩

好撚多偽前Mk仔

少年你地真係太年輕，身邊一大班20幾歲未拍過拖樣正常，只係唔去蒲

我見d港女講到好似似層層咁

一早係笑話，真話其實係今生只嫁有錢靚仔前線巴

有案底喎，拍下散拖ok
做人世？不了

你去到最前 連mk都唔會有心情食女㗎啦。。
真正嘅偽前大概係中排前一米

咁快可以另結新歡得兩個可能性
一係佢勁姣
一係佢勁索

平凡女子只能煲醋

想轉行了

人類總要犯同樣嘅錯誤，你哋班兒登仔後生未見過世面唔怪你地，但係呢個世界上基本上係互相利用你當人Con揼人哋都會當你係Con揼，係呀浪漫嘅句子浪漫嘅時刻好正呀好開心呀，但係幾年之後睇返就會發覺自己真係異常戇鳩，手足前手足後，過多幾年望到身邊嘅人開始事業有成，而你仲係沉迷街邊抗爭喺度叫口號，到時候先明已經太遲

一定要私了條女

佢同陳浩天散左未?

港女見黑警大大隻, 口花花就打開腳噴哂水架啦

我幫佢含

依條女其實幾正

...

呢個真
反而男既一年食N條女都無難度
利申︰食開女

做咩呢個Po咁撚多一毛？
好多我以前block晒

唔知
應該未掛

係咁架啦 睇下吳傲雪同之前新聞個篇大王個pair

可能佢新歡都係前線來呢

姓吳嗰個我都廢事講
港版有村係串啲架啦

大王係咩事？

港女當跟潮流先講嫁前線巴渣，口號咪認真
過多排，佢地就搵返個黑警拍拖結婚，因為個個都覺得佢另一半做黑警都係有良心，會相信佢，佢唔同其他黑警，佢係特別嘅，所以我想愛佢
最重要係人工高又穩定丫嘛，伯母又開心自己又開心，唔為下自己都要為下屋企人著想啦。
佔中之後都有得你睇

連登毒撚身邊一個女人都唔識總是喜歡FF有西就有人要，笑死人

如果咁條女仲仆街，如果條新仔知道都仲同佢一齊就更仆街

以前既相嚇撚到你鳩縮

唔係咁認真下，明知講下嘅啫， 如果個個都咁堅持，香港一早已經唔係咁啦

港女幻想前線係好似美軍咁
又高又大隻又型仲可能有幾層樓咁

做得前線都係社會唔起眼個d人
姐係毒撚廢青 毒撚邊溝到女
更何況真前線好忙 閒時要準備好多野
間中又要支持下街坊和理非活動 文宣活動

一早講左感性港女 是係比一時情感蒙蔽 唔通會等個坐緊監ga人咩

前排連登睇到 講有 pair情侶係運動其間煲煙識 識左冇耐各自飛左自己伴侶係埋一齊

今生只嫁(冇定罪)前線巴

俾著我要坐幾年監我都寧願條女唔好等我

呢條女正一臭西來

我記得睇過！

真
好似個個都以為自己係改變到賤男既唯一一個

我覺得手足都唔係輸晒
比起娶錯人
佢個失戀只係小事
手足朝大有可成

俾個前線巴飛咗

你要求
同佢主動飛你無耐就搵第二春係兩回事
你唔見個巴打傷心到拒絕承認事實，就癲

圖呢？

港女講嗰陣可能係真心
但平靜過後點揀就......哈

講得啱
大丈夫何患無妻，只患功名不立

彈出又彈入
盧斯達 跟住曱甴 跟住陳浩天

唔怪之得咁多人去做曱甴...

其他手足幫佢照顧住女朋友先姐

深入敵陣

過一過冷河好d掛

抗爭現實係殘酷
試問邊個會等嫁一個就坐既前線巴
現實好難有咁浪漫既事發生
當笑話聽完就算

可能幫狗 含緊撚啦

前排有個話判10年個女話會等佢出黎
留風涼話班人俾人屌到仆街
過左唔夠一個月風向就轉哂

食完再飛？

我地拍咗年幾架啦

笑話啦 臭閪

唔係幫條女講說話

但係講緊一坐坐幾年監

真係唔係個個人嘅女朋友都好似天琦女朋友咁好

同埋 可能條女都唔細 係女人角度睇 好多野會唔同

好多女仔都想28前嫁人 30歲前生仔

呢個係佢地一直以來嘅願望

你幫唔到佢地達成 有陣真係只能講聲Sorry

唯一處理得唔好嘅係唔應該就咁消失 有啲野講清講楚對雙方都好受啲

條女正臭閪
祝佢俾人中出即飛

基本上你講既野
同今生只嫁前線巴一樣都只係口號

天琦女友 點同呢 自己條仔咁高民望遲下有機會做大總統
難聽d講 自己條仔冇名冇姓冇人識 只係condom爛頭卒坐監 條數咁簡單港女實識計

我屌你老母
我開個po係想講下有呢D情況
唔係比你班一毛係到興風作浪
咁撚多殭屍AC成年都冇出過po

可能俾狗屌左呢
大家記唔記得呢隻臭雞？

收皮啦

報俾狗知拉柒佢囉

呢個真係經典

唔割呀

呢D算唔算出賣自己人/愛人??
佢的確係有佢既人生
但咁樣真係愛咩??
感覺好似只係搵人賣單就算

愛唔等於要奉獻哂個人生出去
合則來不合則去

都岩 條女蠢在簡個真前線 而唔係上前線閒時撩女換contact 一見到狗唔見左人個d偽前線

臭雞就臭雞啦
搵藉口

連登仔夠話核爆都唔割啦

嫁黑警 人工年年加

臭雞界教科書式經典

割啦反正佢識新女

但係有人愛連自己生命都可以奉獻出去
咁愛都應該有分等級?

唔係只係考慮埋單嘅

坐幾年監對女人來講都係個好大嘅折磨

唔好講十年咁誇張 假設衰暴動坐六年

講緊六年時間無得見 無得攬 無得錫 無得扑野 連Facetime都無

大家都知long d係愛情殺手 坐監比long d 仲慘

Long d 起碼叫做有得飛過去見下 有得隨時text 有得facetime

但即使咁都拆散左無數對情侶 點解你覺得坐監唔會

我都同另一半有左共識 萬一大家是旦一個衰左嘅

唔洗等對方 無謂一個人嘅痛苦兩個人受

完全無恥
臭雞
臭雞
臭雞
臭雞

個個割到幾快 咩應承我 根本係一個笑話

你都識講有人 現實係大部人都唔會

愛一定有分程度同等級架啦

唔係等級
而係每人對愛既睇法都唔同
根本無得比較，無得話個個人時愛幾高尚幾動人淒美
就要求其他人都係咁，否則就係賤人

稍為唔順意就即割

基本上上連登講乜都無用添

珍

唔通得閒飲茶就真係得閒就約出黎飲茶咩，醒下啦
大家都係報喜不報憂，passive aggressive，扮正面黎避免hard feeling
呢度係香港社會，拋真心出黎係冇好結果，只會比人當傻仔玩

大把人既真心一早就比呢個社會拮到穿哂，已經做唔返自己

唔係唔信你 但起底見到你呢條友淨係出膠PO

個底花花地

講真 呢句野真係浪漫主義到戇鳩

愛唔一定係一生一世架喎
可以唔愛架嘛

咁係你純得濟姐
咪玩啦 愛情既野一定要隔一段日子先再有架咩

其實係做得前線都唔係為左有呢d回報

咁又未必
但如果純粹發洩/宣洩就無乜用

收啦
香港地做女人不嬲著數過做男人
西等如八達通
定律黎

屌你老母臭閪成班mon po狗同5毛乘機上哂水

港女飛左手足又點
你班肺炎mon po狗有命享咩
襯仲未死搵隔離屋隻狗乸玩3P啦陷家剷

清過到嚟呢個po咁激動

革命啊 大佬
仲兒女私情
真係咁緊要？
合則來不合則去
等唔到亦無謂要人等

估到實有佢份，無我都會再post過

嘩 你真係識好多人喎

乜依家又諗住行返以前嗰套性別年齡層種族分化？

正常喺前線見到有巴打行埋嚟都會下意識起戒心
Contact都唔敢交換 重講溝唔溝...

雞

你射左未？

人獸交

傾得多正經野
要做返陣連登仔

駁唔到

有案底出來搵份垃圾工，大公司肯定又唔請，搵老婆都難

關港女咩事
全世界都唔會有咁多清高到極點既人
你估下下都拍戲咁等幾多年都等
況且愛情更加冇得咁衡量
如果因為係前線巴所以無條件一定嫁
你聽到咪覺得仲on9

一支竹打晒一船人
之前有絲同勇武手足結婚
你又唔講？

果個PO勁多巴打都覺得佢地有問題屌佢地 點知被成班浪漫主義行先既連登仔話5毛分化撚

其實咩五大訴求，嫁前線巴都係口號黎嘅姐
咁撚認真

"赴湯杜火"唔係無但係 成日要陪行街果啲都唔似烈女啦

老衲夠日日出膠po啦
你話我出維穩po就話者

多撚到

搵住紅巴先啦

條女係咪係交友app profile 寫五大訴求 缺一不可果啲黎？

因為你個post 岩晒d五毛囉

"只嫁前線巴"係俾偽黄男就呃蝦條， 偽黄女就呃like呃光環呃虛榮感

港女好多臭雞

兩隻都係獸ok?

駁唔到我諗食到女嘅都係偽前線

好似有人搞筆友計劃？
有冇得同巴打做筆友開解吓佢

過多4年又大把港女係ig打卡影相搵到個男朋友做警察督察

前線開OT
義士嫂開3P

又搞分化

熱狗confirmed

港女係咁
劉鳴煒手指尾都挑贏前線巴

我識兩個囉
而家都幾個月
不離不棄

I have nothing to say but respect

呢啲Topic擺明就係比一毛出黎high
你開左都幾傻豬

陳浩天都係執散仔二灘咋

聞者心酸

一句秒殺^
以前運動激烈大家為左大局先唔講
依家過完冷河 好多口號要認真反思下
包括只嫁前線巴呢樣 會害死幾多中學生手足

又一碌鳩打沉一船女

五毛狗多撚到
全部都出名五毛個下勁

句野鳩還鳩
我諗無乜幾多中學生對呢句野有印象

完全冇聽過呢句

上child 登勿認真

日日幾萬個香港人應承我乜乜乜

【抗暴之戰】暴動罪盧建民7年重刑 女友不離棄助傳聲「榮光歸男友」

盧建民條女你又唔提既

你開得呢d po
set得呢d topic都預左架啦扮咩姐

林兆波

唔係真係會有人信啊wwwww

Sor囉
諗仕比同路人睇下
叫大家小心D
唔係比佢地

都要睇樣

台灣水族族長個分身?中?
唔通同隻狗過人世咩,瘋狗症咁見人就打,都唔知點帶出街見人,仲會斷埋六親
唔洗覆啦,block 你,唔會睇到。

扮唔夠力開嘢都成班湧上嚟爭崩頭啦

點解佢仲清楚過手足
知道女朋友另結新歡？

呢d女唔要都罷

呢啲垃圾說話同希婆講咩女人係戰爭中失去父親，老公同兒子，係失去最多嘅人，最大受害者一樣咁垃圾

講完真係唔會笑架？

當一次引蛇出洞
Block晒佢地

老實說話 其實大家都心知肚明
衰啲講句如果呢幾年都風平浪靜 啲女咪又衝翻去黑警

即刻諗下呢條臭雞

這就是現實

不是人人都是主角會有好的結果

正常社交生活既香港女性要識另一個邊洗幾年
幾個月都分分鐘俾多

正臭雞。

講今生只嫁前線巴都係女手足

仲有一班人一直等緊佢哋嘅伴侶 唔好標籤人

有個好處,引哂班藍絲出尼,唔洗煩

勁撚多

我記得藍絲有整過圖黎笑呢個
不過spread唔開去

唔撚係掛
岩岩識左條新女
佢話佢個ex坐緊監。。。。

揀臭g嘅後果

如果你話某啲港女我覺得ok
但你咁同話所有港女都係咁有咩分別

多D黎密D手
唔使搵得咁辛苦

後勤巴只嫁前線巴

空白貓 低質五毛

係冇能力移民既女手足
如果好肯定自己有能力移民，會唔會等案底巴出嚟先
算啦

唔好跟蹤你身邊啲朋友ok?

咁都可以都有面講清楚?

臭閪留返比狗輪屌

原來係18年講

真，除咗本身就認識，其他人咩個人資料都唔好比

好多抗爭情侶呢兩個月已經分手啦

不嬲都係笑話 比的動力大家姐 咁多年對港女仲未了解咩

食仔分分鐘一齊上前線，食女就

俾面陳浩天就放過佢啦

我真係等緊前線巴

唔出刀, 有乜出奇. 成班偽勇根本係送頭左膠

通常呢個角度自拍 背景係office 天花板
一係美容雞 一係保險雞

老實講，唔通同你捱窮咩，前線巴俾到咩幸福人地？

其實今生只嫁前線巴
係一部份女仔嘅承諾同選擇
並唔係所有人嘅共識
唔可以將呢句同「五大訴求缺一不可」呢啲公認價值觀同信念相提並論，更唔可以要求所有女仔都非嫁前線巴不可
相信前線巴都唔係為咗食女而上前線

你可能因為唔係每個女仔堅持嫁前線巴
而當呢句係笑話
但總會有人將佢當成畢生承諾

所以，我覺得唔好笑

坐監手足登記左7人工會
準備9月投功能界別未

做左水炮車未?

前線巴，但係百兩金樣，u ok?

agger

睇錯今生只嫁前列線

梗係 因為講緊班警犬

你以為真係

學術文！手足裝備抗沙士：護目鏡

請大家幫手推一推，正個評

多左好多五毛姐
好明顯果班毛冇腦

女人會簡咩人? 心照啦

未必個個做到，好似戒麥當勞已經好多人做唔到
但唔代表大事大非前大家會做返港豬

拉

經典

我剩係知你揀左做五毛

可能個女仔本身都唔係前線絲

咁係因為港男冇用 自己走去爭屎食

中共一直都好鍾意製造兩性對立
分化香港社會

泛民fan 唔會入 賣港歷史post
本土fan 唔會入 功能界別post

只有呢D 男歡女愛post 先至多人入

不願面對？

咁係因為港男冇用 自己走去爭屎食
唔係港女高質

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

臭雞，你好。
你呢段說話咪引證左港女養唔熟囉。
你呢種港女眼中，只有利益，男人係資源，沒有情義可言。
港女臭雞，唔好代表所有人講嘢。

其實值得深究
將私人感情同抗爭理念掛勾到底係serve乜purpose
每個人講呢句嘅同時可能係諗緊唔同野

嫁黑警就斷六親, 以後除咗黑警族就無朋友
貼多少少上fb ig都唔夠膽

屌，你要搵老蘭個d女人黎講當香港女人都係咁，只能話你識女人圈子太細

嫁比手足

樓主開左呢個POST對勇武手足打擊好大，真係擊到痛處。

同意
香港做男人 慘過做狗
唔撚知上一世做錯左乜撚嘢

荔枝角還押咋嘛
又未判
咁都等唔到
唔好難過呀手足
香港好多好女仔
你一定會搵到可以陪你走落去嘅人

唔同意見唔一定係一毛嘅，不過你呢隻賤種一定係

放心啦 手足會好好照顧阿嫂

著塊爛布上身唔係cg 欣宜都正㗎啦
仲要耷低頭
另一張已經濃妝豔抹啦
塊面仲要勁肥

調轉諗亦都有好多男走去做狗

一個女仔日日返工放工，放假去做下手作仔去下日本旅行，識人都難，唔好講有人追，唔通係街比個陌生人追？現實情況做文職工女就係咁過日晨，可能大學靚女多人追，但出到黎做野永遠只見到一大班女人等運到。

盧義士女朋友都好好，長期keep住幫佢打理影攝食個page
點都好，所有因為另一半社運入獄而被迫分隔嘅情侶，我希望你地等到另一半出翻黎！我好想見到你地每一對都可以拉埋天窗，係一個無仆街政權打壓嘅地方生活

前線去撚左坐監啦
嫁條毛

我諗當時都係想激勵士氣
不過好多女性都高估咗自己
點都好，其他事都要繼續做

記得
佢哋話本身另一半都係豬
所以先分

上黎圍爐呻慘有撚用咩
港女屌高黎買唔係因為佢地高質
係因為港男縱出黎
事實係大部分港男既男性自主意識好廢先比女人騎住

咁撚多藉口你呢d撚樣遲下見到d狗人工高又有樓咪又追撚住人含 以前 wfc?

禁手機都冇時間啦屌
你有冇聽過以前d人上戰場
會有時間打飛機丫🌚🌚🌚

作用就係幫手埋單

屌你基因突變呀

浪漫口號式抗爭真係香港人嘅核心價值

好撚多5毛
又block得一件

如果喺現場睇到手足死撐真係會喊出嚟
又唔想人擔心
又頂住頂住咁

收皮啦臭雞，藉口

前排要屍肺個24歲女仔接近死亡邊緣
佢條仔都係病房求婚

上面前線巴條女自私就自私啦
走咗都好

咦巴打喎，高登個po見過你
都真係，都係浪漫主義講下居多，
無須太認真。而且參與運動又唔係為女人

上面仲好撚多人係到詭辯

Push

含啦仆街

咪撚on9啦 10個有9個未分手已經同第個一齊緊啦
大撚把overlap緊

香港有咁多女
Ching 何必留戀死臭西呢？

記唔記得情人節個排出過幾篇報導話啲女朋友等著咗草/入咗去坐嘅男朋友
個時就話人浪漫主義

港女大撚把係手足 唔好一6竹打一船人
我屌曬樓上啲傻閪老母啊

以前同班2個女同學本來都係黃
最後咪又係搵左隻狗男朋友
5年前fb個個post係到屌狗 而家唔見哂影
有1個聽人講已經訂埋婚

岩

係呢條女養唔熟 唔係港女養唔熟

又諗起個黃絲女最後搵咗個黑曱

香港仲有好多好女仔
舊嘅唔去 新嘅點嚟
呢啲女咁不甘寂寞
依家唔偷跳 遲早都偷跳
唔好哂時間係啲無謂人身上

請自重,唔好成日開埋D onL9標題,否則你好大機會會因為被排擠而憤恨,最後成為藍屍狗的一員.
This is WAR.

自推

五毛最怕你哋唔互屌

建議你快d搵個黑警男朋友
而家25k起薪 要28前嫁人 30歲前生仔完全冇難度
輕鬆實現你一直以來嘅願望
良心是非黑白?
wfc

有時候 患難見真情

我唔覺得香港女仔十個九個會 大把都唔會 不過點都有一個

唔好expect 太多

你講笑咩香港乜女人都會有仔。

分分鐘條女貪黑警人工高嫁埋俾佢哋

所以真係得啖笑

最後調返轉比賤男改變左佢

呢啲士氣式口號 真係無謂太認真
希望佢振作

事實上好多女見你坐監
開頭都會探你
但冇人陪佢食飯行街
之後再俾狗公狂追猛打
就會失守

點解你地生活圈子咁品流複雜我識個d人個個返工放工等運到，一散左起碼5、6年先有第二春

冇良心既壞人最得港女心

男人唔壞女人唔愛

你睇下統計數字，香港女人多男人幾倍，單身都多幾倍，咁多左幾倍d女人D仔係空氣黎？

賓賓同阿婆

19年夠話齊上齊落啦，手足前手足後
而家仲有無人理比人拉個班？炒完口罩咪又係吃喝玩樂疫症時排隊行山
港豬嘅低賤唔係講笑

香港乜樣衰肥窮7老男人都會有老婆，蝗婦都係女人

邊度報名探監、做筆友？

mon po狗誘敵口號

就算2030歲都係女人多，每年出世BB女都係男嬰一倍數量有多

Overlap 緊又公開同你講咩
仲有班港女都唔會認啦
仲同條新仔講 唔想當佢係水泡之類

樣衰女咪又一樣，鬼佬，南亞，大陸好多選擇
係得高要求毒拎冇女囉。

屌你老母 楊onq 害死後生仔

港好真係好多選出選擇，主動啲鬼佬，南亞，大陸佬一定有。
係高要求毒拎先冇女。

講黎講去就係毒撚只想溝靚女溝唔到就話全香港女人都係雞

唔好理有無機會啦
根本句嘢就膠
一啲都唔認真
打緊仗仲諗交配/結交異性

唔撚通沉咗海/被自殺
你去冥婚咩
戇鳩鳩

前線警呀？肺炎怪 。

天仔恨食女好耐，條女又比警察飛，又想出位咪一啪即合。現實d講，大把女仔當初話只嫁前線，唔要黑警，最係點你懂的。你又唔係武漢琦個d咁出位，佢又唔係同你一齊做監等冇哂前途，long d都難keep,衰d講仲點等你過loser幾年起跳？香港唔係敘利亞，出面仲咁多誤
娛樂，花花世上。話係多數都出面有第二個，有sp。想cool住人等你？得，保釋期間搞大佢個肚縛住佢咪得

係街見到笑到收唔到口

都係個句，要知自己條件去選擇，唔好一味發夢

睇啲頭髮
嗰個唔係盧思達？

口號既野唔撚好太認真

時代革命就真係個個叫口號都係革命軍咩

香港人報仇有幾多人真係做

叫口號就真既我叫天滅中共唔好

盧思達 > popo > 陳浩天

陳浩天係起碼第三手

獨派手足好嘢嚟
食過返尋味

屌左未先 一定要過人世？
可能新仔係popo

駁唔到就嗌收皮劣質到

真係好撚嘔心 香港真好好撚多賤女人 拜金又勢利講一套做一套 如果我係除步高會攞支ar 15殺哂眼見會係拜金女feel 既女

結左婚就係負累啦，認真就輸了

好事 認清隻雞既面目

前線巴含冤下獄

今生另嫁前線黑警

到底點解會識到呢個圈子啲人
仲要個個都有名氣
呢條女唔簡單

我Block一毛Block到手軟

真，係前線能否活下來都唔知，仲會諗食女？

今生只嫁前線巴, 係部分女性或男性自己個人意向
唔係一個道德捆綁, 一開始就冇必要promote成普世價值咁款
至於張圖個故事
可能係一個人嘅不幸, 又或者兩個人都好彩可以提早知悉
雙方實際點諗唔作猜測亦都唔關我事

至於點幫, 好簡單, 唔好忘記佢地, 唔好忘記成件事, 特別係受囹圄之苦嗰班, 要俾佢地有機會工作學習再出發

連登仔話有西就有仔，咁唔見佢地去溝暗瘡肥婆？？肥婆又大波又有西，人地唔係女人呀？
講野都唔用腦

唔係講笑，見過幾次超大肥婆有仔，但個個都冇暗瘡嘅

扑野、錫、攬 FaceTime 係因為你愛嘅人而嚟得重要
如果單純係為咗做呢幾件「事」而唔係為咗陪你做呢件事嘅「人」
你分手係為咗搵另一個陪到你做呢幾件事嘅人
你講乜撚嘢愛？
呢得咪唔係叫「愛」囉 咪就唔守諾言囉 係出賣囉 咪我哋屌緊嘅嘢囉
我可唔可以話你哋班女人老咗 扑野唔爽 或者大肚扑唔到野 所以無謂一個人嘅痛苦兩個人受？
唔係話你哋唔可以自私 但係咪撚包裝得咁好
愛？你哋受得啲手足嘅愛起咩？

一件係咁啫 仲有好多港女有情有義既
希望個位手足明白:女死女還在 下個更可愛
有唔少例子係被飛後搵到個更好既

問真心巴打們又等唔等到個女朋友十年？
今日問男朋友 佢話未必得

咁不如直接嫁黑警啦，薪高糧準，又係特權階級，身材又高，簡直係拜金港女的最佳選項

當然 女人等你十年 然後出黎養返你轉頭一齊捱？
唔係無既 一萬個有一個囉

巴打所言甚是，一針見血👍

香港大部分女都係咁

大佬條女著呢d露肉衫又用呢d貪慕虛榮袋都知咩人啦，呢d就係連仔所謂想追既正常靚女？怪唔之你地會咁憎女人，全部都唔識睇人

得Cosplayer勇武先食到女。
Btw女人係一種極需要人陪佢生物，唔係點解咁多Long D會頂唔住分手。

連前線巴都未識到

我都成日見樣衰老男拖住見後生女人

講得好

佔全香港1成左右

呢啲女飛得啦屌你老母

係事實啊！

會啦
大把A0毒撚等女朋友等左2,30年都係咁啦
唔差個10年啦

呢啲事係好傷人心，
所以點解舊年六月一開始時，
場運動咁強調拒絕大台，拒絕有領袖？
除咗唔想比大台左膠帶死場運動之外，
其實仲有一個原因，就係唔想存在階級問題，
即係有人可以做大台拎光環 食女，
有人默默做前線就冇人理，

一場運動一有呢種階級分野，就會有內部分裂，
因為會有人覺得唔公平，好似而家咁

例如個個去吹棒搞黃色經濟圈或者CLS黃youtuber
去對抗藍色KOL100，
但無形中就會有階級分別，有人做黃KOL，
有人偽黃搏出名食女，有人靚仔啲唱首歌好多人吹奏，
有人默默做前線比人打死都冇人知

如果人人仲係無名，無身份既義士，就唔存在呢啲問題

真的假㗎先

如果比我搵到個前線巴
一齊去過打仗 一齊出生入死
真係無論點都唔想分開 因為唔會有人取替到佢嘅位置

男人老狗越老越搶手
女人喎

睇下幫唔到佢搵到份黃店工作，應該點都有異性一齊做嘢

你係咪好豬？

睇個樣都知係閪女人

我自己係女人都咁話，願意拖住個樣衰又老嘅男人個男人肯定係有錢

唔係喎，莫講話靚女，擺明唔靚都多人追喎⋯⋯仲要都出到嚟做嘢，我見反而係靚女少人追，平平無奇變搶手貨

有冇發現通常多人追嘅人除咗真係比較高質素之外，就係一啲以為自己好靚嘅平平無奇，我懷疑佢哋催眠到旁邊嘅人都覺得佢哋好靚

你唔好以為暗瘡肥婆易溝呀我同你講
好多好柒要求好高
反而有時靚女先唔太介質樣

你係咪明讚暗踩
自己就生活如常 人地坐完出黎就要做waiter

宜家做左人阿媽都係靚女一名
入馬會仲要比人查身分證

咁又點，係街比陌生人追定返工比同事追？我公司20人得2個結左婚既中年男人咋喎

哩條pk係五毛黎

男人急起上嚟真係咩都啱心水咩都話中意

問下港女揀Waiter 定ibanker前線巴對佢地嚟只係打卡用嘅工具

另結新歡唔緊要，畀巴打一個交代好唔好
最憎人有膽去識第二個但無膽去認自己變心

我出黎做野十幾年，都未見識過幾個人掙一個
幾個追一個只是個都市傳說，現實咪又係一男一女曖味一排然後拍拖正常結婚生仔

2020年仍然不忘Kelly Tse

咁陳浩天咪仆街

連登仔真係癲撚左

係你地嘅世界係咪睇人工一定係搵黑警

其實黑警人工擺落全港真係好低 要升到總督察打上先叫有啲睇頭

25K人工 28歲結條毛咩呢個數我個科fresh grad嘅人 叻小小都可以搵兩倍起跳

再者，想組織家庭有咩錯？係咪因為義士光環就連分手都唔可以？你地又唔係條女？點解要咁道德綁架人？

連分手嘅權力都無嘅話 做義士女朋友嘅commitment真係要好大

好心你地想搵好女仔，就睇下條女係咪追求名牌袋先啦，買親呢d袋十個有十個你地口中所講既雞

呢樣真 因為前線係而散比比皆是

前線巴全部唔係跟車就送貨，港女點會等

你係巴？
咁如果你咁諗，咁點解佢轉頭識過個就有問題？

屌講真，前線巴今生都唔會只屌後勤閪啦

港女只可以共富貴咖嘛
即使個男性格好，人好好，孝順，對朋友好，好愛佢，但係窮
港女：死開啦，死窮撚

你唔係唔知吖嘛，come on james

第時生女如果個女話要等人坐牢嘅話我實打到佢入火神山醫院

真真係好恐怖

舊登一直講毒撚最忌有自信唔係無原因

唔照下塊舊就狗沖女神 俾女神收兵又怨天怨地

其實佢地係咪當自己打緊RPG? 有主角光環？

男朋友都係等左廿幾年先見到我
但佢都答未必等到我十年
不過佢都有話如果佢十年，叫我千奇唔好等佢

你個前設係有問題

就算唔坐監唔代表做到ibanker
同埋有D ibanker都有上前線

就係識個大肥婆搞大個肚迫個男仔娶佢自動送上門莊人

內容同個標題有乜關係?

錯啦 係口號

咪傻啦 用埋啲咁嘅賤招點會Cool得住人

俾人知左 啲人寧願落仔都唔會再同佢一齊

咁你想點，我都是做廚房

我現任散左20日同我一齊左...

其他我唔講啦

不過而家黑警人工真係唔低
1個月1X萬
由6月至到家下
成球都有
大把人十年都未搵到一球

push

我覺得佢應該少接觸外面
是但上感情台睇下都大把呢D Case啦

認真冇惡意
咁絲打你買咩袋??
同埋牙仇都係YSL袋喎

香港女仔肯上網識人玩下交友app
是旦搵個正常男既有幾難
前題講緊你起碼係正常樣

你講嘅野係好清高 係好高尚 但唔現實囉

你拋開義士嘅道德高地 純粹用分隔開 無得接觸呢樣野去睇

點解long d會散？點解台灣韓國咁多兵變？

你純粹用最高尚嘅愛去睇我地普通到不能再普通嘅人 公平咩？

普通人拍拖就係需要 陪伴 傾計 肉體接觸架啦

你用柏拉圖式戀愛嘅標準去judge普通人？

我欣賞你做到柏拉圖式 但你無理由去屌啲做唔到嘅人因為呢件事本身要求超出超人標準

我第一個男朋友去左留學叫我等佢2年，唔過兩個月佢係外國識左第二個
男人長情？咪玩啦

肯定唔會啦
因為一毛都係絕子絕女
咁點會有咁既機會?

幾時月前都未
依家唔知

一早話左架啦 你拎開個mask果刻就=個夢要醒
真係信今生只嫁前線咩

梳囉 黑驚條件對我來講一啲都唔吸引

Show blocked user

係太浪漫
浪漫到有啲矯情
唔啱聽都係咁話
仲衰過祇願一生愛一人

我覺得買名牌袋同追係兩回事
咁女仔尤其係返office工，有個有牌子既袋無咩問題呀
我自己比得起錢咪得

利申 宜家用緊五百蚊內既袋

連登仔個個毒撚來

佢地對女人嘅認知可能仲停係動漫入面

所以好易形成一隻 動漫男主角咁咁就有女

點解我咁咁做無女？一定係條女係雞

Sbu

所以其實係人既問題 不分男女

冇牌子有款既日本袋，鐘情皮袋

利申：一個名牌袋都冇，真心唔鐘意咁岩朋友圈中都冇人鐘意，個個都好人黎

真
D女同我講多到覆唔晒
全部都係普通樣,有D仲係柒
女仔你自己唔主動用途徑識人
放工就返屋企
咁緊係識唔到人啦

Cls 講到用名牌袋就唔係好人咁

連登tg post女既留言起碼50+男仔add
玩heymandi 果d你開個女ac，每10秒有人add

講起以前係香討講失戀，成千個pm我，都CLS

係追求

我就咁睇
有名牌袋都唔一定係壞女人
有時出黎做野
有一個半個都唔出狗
不過追就唔好囉

不過你都應該係慳家既
同埋如果你D朋友想出pool
可以叫佢地主動搵D途徑識下人
就咁放工返屋企肯定以後都唔使識

咩撚野坐牢

Tinder係99+
CLS

香討好撚多色情呀叔
狗公仲多過LIHKG好多

其實最後都係睇人
例如魚蛋盧義士

但你話買親呢啲袋十個有十個都係雞喎

利申 無名牌袋 純粹覺得追同有係兩回事
上面都有講 返office 有個名牌袋見下人都好正常
最緊要自己買得起

一毛黎架
所以咪用埋呢D大陸字囉

我會好驚三五識七pm，全部都當係痴漢變態佬

咁我1999，一個半個冇問題，但追求就一定份人同個格都雞唔會有錯

正常喇 唔通等個坐幾年監既手足咩
Btw就算唔係揀手足做仔都唔好揀狗喇

呢d 女唔要都罷啦

做唔到就唔好講
唔係人地當真

五勞七傷
窮到無錢開飯呀，食女？屎都無得食呀

你同老公係現實識?

不嬲唔接受網戀，一定係現實識

屎就仲有嘅 自體蜈蚣

我只係想講嗰啲講「今生只嫁前線巴」最後背信棄義嘅女人同為佢哋護航嘅人好賤格
賤格唔在於人性
而在於個女人講得出呢句 就代表你因為欣賞佢哋為香港付出一切而只願意嫁畀呢種男人
同理個女人知道佢好大機會被捕 一無所有都許下承諾
然而個男人真係坐監嘞 就開始拋埋啲咩人性呀 好正常呀 我係普通人咋 所以我咪走囉 無謂一齊受苦啦
你唔覺得好噁心㗎咩？
再講如果你硬係用long D嚟做例子
我退一萬步 啲離棄者的確係愛得唔夠或者未諗清楚就話愛
但我唔會blame 佢哋
unless佢哋既覺得理所當然 又覺得自己係愛得夠
一句到尾 承擔唔起 唔好講愛

毅進畢業25k到適婚年齡仲點只得25k
你仲要未撚計埋日日呃OT可以拎到幾多

btw知你果科西利啦 岩岩grad份糧仲要高黑警起薪2倍
都話連登仔個個FG都50K
所以我要收返一開始個說話 你都係搵個總督狗養你啦

得我一個不嬲都覺得係笑話？
咪玩啦
坐完監搵唔到工
同你捱一世窮呀？

今世只娶後勤絲就或者係真嘅...
不嬲喺香港做普通男人都係慘到仆街

唉

d女都係情感高漲講

根本運動冷d已經唔會咁諗

Dick

唔止港女 好多香港人都係咁 連自己都係 對唔住仲出緊黎既手足

我覺得巴打大家可以睇開啲...唔少港男都會覺得捍衛香港戇居，為咗錢為咗前途去入建制 奶共 出賣自己人

同樣啲女仔覺得男友已經冇前途冇將來 背叛咗
𠵱個喺一定會發生嘅事
埋怨都冇用

5毛黎架 未block嘅順手

[偽命題]因為前線巴要坐監所以港女唔會嫁比佢哋？

可能就係因為有D港女貪錢
迫到人為咗錢做埋D仆街野

唉屌心好痛

依條女先唔配叫做港女囉

我諗得連登仔先咁認真對個口號 平時都係啲巴打一係阿叔寫喺牆到 你估真係啲絲打寫啊 自己諗個口號係邊個諗 口號都唔知係咪絲打講 成班就打晒飛機 重點係你識男女朋友會唔會前線識？三唔撚識七 咁易識嘅話 就唔會有咁多毒撚

俾人用哂嚟打擊士氣 我會寧願相信個條女探一次就受第個媾嘅係pk

有好多前線都係有學歷 唔係個個毒

俾人洗到過千正評

正常comment 我會希望做到嘅女仔先講 唔一定要個個認同呢句

但佢今次講嘅好中

對港女有奢望？真係發緊夢

講真 呢個Post鞭個條女有無講過 今生只嫁前線巴?
呢句說話好可能只係你地安係佢頭上架喎
佢男朋友咁岩係前線 佢就一定係今生只嫁前線巴?
佢如果無講過你憑咩話佢背信棄義?

再退一步講 即使佢有講過 今生只嫁前線巴
句說話亦無指名係邊一個前線巴?
可能佢新仔都係前線巴?咁佢都唔算違背左自己所講嘅野?

再退一萬步來講 即使佢有講過今生只嫁前線巴 而佢新仔唔係前線巴
我亦唔覺得要好似你咁放大到又背信棄義又唔好講愛
拍拖嘅時候邊個無講過一啲山盟海誓?
大把人一激動就講今生非君不嫁/娶啦
咁佢地一分手你係咪又要用同一番說話去壓佢地?
咁可能全港大多數人都會被人分類為"唔好講愛"嘅行列

佢女朋友係同一個超級勇武一齊左

「誰人又相信，一世一生這膚淺對白」

港女long d 兩三個月都另結新歡啦，何況等幾年..

港女：黑警有$$$$$$$$$$$$$$$
好過廢青邊青

雖然你係五毛 不過你今次無撚講錯

港女永遠係最現實個個

我洗撚人養咩

我講句大部分女人想28歲結婚 30歲生仔就起晒鋼咁

呢個根本就係香港大部分女人個時間表

你地40歲都仲屌到女 女人30幾歲已經高齡產婦 想成家立室有咩問題?

坦白講 個問題都係分手姐 分個手都唔俾仲有咩野人生自由可言

唔好成日用愛去道德綁架人地啦 一齊個陣就話只要你開心就好 分手個陣就鬧人係臭雞

有無諗過最自私個個就係你地?

成日話女人現實 貪錢 但明明連登仔就係開口埋口就講錢個個

想成家立室唔等於要靠人養 係香港女仔好多時候都搵得多過男仔以

港大為例 根本女多過男 如果學歷係大數據上係同收入成正比

等你地養就死得人多啦

我自己都係女仔
正常女仔無可能兩三年先識到另一個
除非樣太差/無咩社交/性格有問題

唔好咁天真，呢句同反清復明，天仔個武裝革命一樣用黎呃like吸光環。你又唔係d大粒野，今日會同你飲水飽，五年後，十年後呢？你坐緊監，出面咁多誘惑，好d幫拖住你，收埋幾個sp,sl囉

真啊 我讀緊u 唔少朋友樣靚性格好 只係因為個人靜啲 都無拍過拖

唔好咁天真，呢句同反清復明，天仔個武裝革命一樣用黎呃like吸光環。你又唔係d大粒野，今日會同你飲水飽，五年後，十年後呢？你坐緊監，出面咁多誘惑，好d幫拖住你，收埋幾個sp,sl囉。一定有例外架，但統計學叫倖存者偏差，將少數成功sample放大黎講，下面就一堆失敗者

天琦條女他朝就係大總統夫人，彭麗援都要敬佢三分

仲上埋立場ig post添，認真唔洗多，我估3個月啦

你有冇諗過你嘅社交圈子同人地唔同
講真香港地真係正常樣唔憂無拖拍 even唔玩app唔去蒲

天仔呢？

發覺每個熱門post都有好多blocked 5毛

其實係 因為你生活中識嘅單身男人都會想狗衝你試下

同佢認真？睇下user name先

我見過有情侶 應該本身就情侶

策略上我哋有負面嘢就靜雞雞算
而家仲打緊文宣戰
唔好俾位人入

知道你有心想關心手足
我相信佢會搵到真黃前線絲嘅
我唔會怪你呀，加油！

有可能散左，睇吓佢fb封面（但唔排除扮啦)

其實好需要路人

就算覺得自己做唔到d咩

都要出黎

我唔可以講到咁白

5毛講任何嘢都唔好理

樓主

之前karen咪幾好，清純又易比你呃同舞，我諗就算柒幾多次都包容你，係要貪kelly大波同夠淫，佢性格係點心照啦

係呀
前線巴打根本好L忙 唔得閒識女/食女
就算識女都唔會同人講自己做左D咩
係得D偽前線先會識/食女

其他人我會同佢討論
族長你都係返去馬達加斯加準備抗疫啦

中共落左指示帶風向係咁

仲好
全部Block 鳩晒佢

其實呢排都係咁 多左好多1毛出現

收皮啦臭雞

多謝
大家當有次機會一次過Block鳩晒佢地
不推文算啦

反駁唔到淨係識留句臭雞

真係當全世界女人欠左你

依個po d五毛多到 係咁踩前線屈佢地全部都係廢青搞事
不過想講做得前線真係要有心理準備出事冇人會幫到你
唔好只係為左型同光環就上去 一定要諗清諗楚
識唔同人坐緊 一D接受唔到 但有D就好似無野咁入面日日睇書仲輕鬆過我

雖然五毛 但你呢句啱

後者將來可成大器
有列寧、孫中山個D feel

人際關係上不嬲都係求人不如求己
唔好太上心

臭雞

嗱 我由頭到尾都係講緊「嗰啲講今生只嫁前線巴最後背信棄義同為此護航嘅人」至於有冇人對號入座我就唔知啦

一：如果你反駁我嘅論點係斟酌新男友都係「前線巴」所以唔算違反承諾
首先我唔係針對呢個post嗰個女人而係嗰啲講今生只嫁前線巴最後背信棄義同為此護航嘅人
再者你根本就係捉字蝨 歪曲個句子已經唔需要討論

二：如果你反駁我嘅論點係因為大把人都激動過 講過山盟海誓 最後都分手嘅話 所以我只係放大嘅話
首先無論係你作嘅例子定係拋棄前線巴 就算係一時衝動無可否認都係違背承諾
另外好多人犯過錯所以唔可以用同番說話指責佢哋㗎？所以有呢個phenomenon 就係正確㗎啦？
我唔可以叫人未諗清楚就唔好許下承諾？唔好立亂講愛？

最重要一點係我哋討論緊嘅係唔係常人 而係前線巴
係一班大家明知最易坐監最易失去未來嘅人
而如果明知呢一點 最後前線巴坐監
個女人拋棄前線巴嘅時候
居然可以用咁多「正當」嘅理由去justify呢種行為？

希望大家唔好浪漫化咗個運動 做唔到就做唔到
要浪漫嘅 或者有承擔嘅 講得出做得到
做唔到咪撚用藉口 唔守承諾就係唔守承諾 唔好正當化自己嘅失信

其實你開post 講出黎做乜尻？想批鬥條女，等佢回心轉意定點呢？
人地兩個人感情事，關你撚事咩，屌你老母

睇返poly就知 點解咁多人第一日就頂唔順投降
有人就入面留一兩星期爬出黎
就係心理質素分別

港女從來都係講一套做一套
只嫁前線巴 只係頭盤 主菜係
你要有外表/金錢啦/etc...
隔離post先有條女搵仔
要月入25K(同佢收入差唔多) 又要黃 (最好係前線)
又要有錢又要MAN 重要有光環+持
依類人最後都係會嫁狗
一:運動完咗 冇咗光環 show off 唔到佢條仔
二:狗人工係佢哋想要"穩定", 又有屋 重有政府支持
特權階層咁 滿足晒佢哋個份虛榮

Dllm呢個乜撚嘢post嚟
樓主仲要改埋個咁on9嘅標題俾位人入

我都係絲
返工 連登 去下興趣班 朋友介紹 都識到大把仔

依個po好撚多5毛係到明踩暗笑wor
就係想少D勇武囉 不過都未必係壞事既
做前線係極高風險但冇回報 我一直都講要有心理準備先好上
唔係衰左真係會心理上頂唔住

係咁架啦
大把人一路嗌五大訴求一路進攻功能組別😂

ching幾風趣

男人唔壞 女人唔愛

信港女咪傻啦

好耐之旅遊屈經做左condom

打生打死，又冇錢收 又要高風險，又唔講得比人聽冇榮耀冇資助。隨時光復香港之後同中共班老兵一樣比人當condom前線係最偉大嘅一群，希望大家多關心前線

正皮錯左，拉

緊係不了啦
仲要搵個自己男朋友又多錢又可以打人好威威
最緊要佢OT咁長時間可以同人3P

咁叫偽中者

香港大把好女仔

回應你第一點:
Okay 既然你唔係講緊呢個Post條女 咁無咩好講
因為我係講緊佢個Case姐 所以反駁都係以佢為context

回應你第二點:
你可以企係道德高地係指責佢地嘅愛唔夠"聖潔"嘅
不過既然你認同我將只嫁前線巴呢句說話類比為熱戀中嘅山盟海誓
而又認同呢種背棄山盟海誓為一種社會上嘅普遍現象
咁我認同你講嘅佢地可以被指責
只不過呢種指責太苛求 我欣賞你對愛情始終如一 從不分手
不過我唔覺得呢種背棄山盟海誓嘅普遍現象有幾值得"指責" 我諗呢個係我地個分歧位

回應你最後一點:
首先 我欣賞前線巴對社會嘅付出
但咁樣真係唔代表佢女朋友從此就要被呢種"付出"所綁架
佢"付出"幾多 真係唔可以同愛情捆綁埋一齊嘅wo
咁假設聽日有人幫到香港成功獨立?係咪全港嘅女就要由得佢任屌?
用一個人嘅犧牲或付出去道德綁架另一個人 合理咩?
每個人都係獨立嘅個體 等 係人情 唔等 亦唔怪得佢

我認同你講唔好浪漫化成個運動
成個Post根本default左條女有講過只嫁前線巴
根本只係一句口號 仲要唔係一句有廣泛代表性嘅口號
你話五大訴求都算 佢有廣泛認同性
只嫁前線巴?

就算係只嫁前線巴 我諗都只係講緊一種認同
唔係講緊唔可以同而家坐緊監嘅男朋友分手囉

屌 講講下都嬲 成班假道德撚
係呢個Post就講到自己成個楊過咁 會等小龍女16年
睇連登咁多叫春Post 咁多Long d post 或條女唔俾佢屌post
就知道會等另一伴坐幾年監既少之又少
睇死你地連一年都唔會忍到就出去溝女

* 本名單已加入會員註冊日期以供參考
另外亦可點擊逐項資料以查閱有關記錄

另外有巴打寫咗個會員標籤功能令大家更易記住邊啲係五毛
請多加善用

功能示範
該會員透過限時嘅 STEAM 現金優惠多開 paypal 帳號刷錢，
被封鎖帳號後揚言「告到 steam 破產」。

已新增相應版面令大家更方便匯入會員標籤名單

好撚慘 拎條命去搏比你講到好似打機咁
祝你事業有成啦下

會唔會諗太多
可能佢嫁左比第個前線巴呢

我睇過
我都屌柒左佢

佢自己咪一毛囉

諗起呢d臭雞含住條狗撚比狗屌真係好撚可憐，隻狗下下深佢喉，慘過狗乸

手足前手足後，過多幾年望到身邊嘅人開始事業有成，而你仲係沉迷街邊抗爭喺度叫口號，到時候先明已經太遲

姐係對你嚟講：有飯食 >>>>>>>>> 自由民主人權

又一隻港豬

連登仔講革命得啖笑，你地根本唔了解人性，或者係唔願意接受人性。
將前線勇武同佢身邊人既道德要求推到天咁高(又唔見有人將呢啲道德標準套用落政治人物度)

舉例：
理大撐手足 暴動罪名被捕踢保 與子分離 夫嗌離婚 人妻無悔返港抗爭

人地移左民但拋夫棄子走黎香港抗爭，老公嗌離婚有幾出奇？負責任既旁人理應係勸事主三思後行，而唔係支持離婚啩

點解舉曬牌跪地話「我願意為你擋子彈，你願意為我罷工嗎？」無人理？點解醫護罷工失敗？

因為人性總係自私，你可以靠道德勒索、煽動，賣弄悲情，係短時間內感化大量人，或者長時間內感化小量人，但你永無可能靠呢樣野長期感化大量人同你革命

毛澤東選集第一篇文就係分析中國既階級，所謂分析就係換位思考，思考每個階級既人面對咩困境、有咩機遇，有咩誘因支持或反革命

之後先諗點樣降低參與革命既成本，應該作出咩許諾比參與者(而家光復香港好似萬能咁，你估下幾多人真心信？)

無私既革命唔會成功

關咩事
一早靜左同就算未靜晒自己生活圈子都會識到
其實都係人 都有感情煩惱
前線都有男有女
就係你呢啲仆街講到前線就唔可以拍拖咁
dllm為香港犧牲咁多
仲要比你地設限到機械人咁
真係站在道德高地講野最大聲
你地好意思？
係咪要死埋先可以拍拖
識大把前線有仔有女啦

認同 上面啲人真係痴左線 無限要求前線巴身邊女朋友係聖女級數

做唔到就一句鬧人臭雞

只會鬧走晒啲人 咪成功解散運動囉 都唔知係咪五毛來

我在加拿大也想找個黃絲當女朋友
以前識左個藍絲女, 但是不同政治觀點嘅很難溝通
我爸媽都不想同她飲茶.

利申 ; 全家深黃色
我係土生,使用GOOGLE翻譯並要DADDY幫手執執
請見諒

好多死mk唔識政治為咗溝女上前線

7年後再講

其實見到佢俾人帽咗嗰下 都真係幾心痛
身邊有好多朋友都俾人帽過 真係好難受

咁你都知
你算唔算到自己條命點？

與其鬧臭G 不如諗下有幾多人/自己做唔做到 講緊夫妻生埋仔女都一樣會因為咁而離婚搵過第個
情情愛愛呢d嘢 本身就無得道德綁架
依家加咗層枷鎖上去 守得雲開嘅我佩服 另覓良伴嘅我都唔會太怪責
從來做好多嘢都會賠上一切 人地肯陪你一齊付出嘅係真愛真手足 唔肯亦唔代表佢係衰人 只係當初大家高估咗互相個bonding
畢竟唔係睇電影 下下愛你勝於自己 條女肯係監獄門口等你幾年

利申A0 但呢d事真係幾平常 不過發生係前線巴身上大家零舍心痛

宜家又一部份
你同中共割席有咩分別

咩叫唔好用愛去道德綁架人地
想成家立室冇問題
但係婚姻本來就係基於愛
對另一半冇愛講乜撚野成家立室
如果係咁求其搵個有J男人都可以成家立室啦
除非你話另一半比人拉去坐 彼此嘅愛可以就咁結束嘅話咁我冇野好講

最尾將學歷同收入掛勾果啲戇鳩理論唔想駁啦
50K freshgrad連登仔嘅思想仲停留係呢啲層次真係好可悲

最撚憎
一事無成

我諗應該反而係手足想自己條女唔好等自己 去識其他
男人就係咁傻

睇14年都夠 19年未完

海外手足國際戰線

希望呢隻臭雞難產死

人性就係咁 諗住有咩方法仲好

露肉衫？ 你清朝過黎？定你今年60幾歲？ 咁樣干涉人地人身自由
？你呢啲含家產真心配得起中國香港人呢個身份

上面睇到人有個袋就話人雞 靠呢啲小朋友革命

過多幾個月 實有班女會搵班狗
話曬加人工

一直好唔鐘意呢一句

Btw心疼手足 希望佢對自己好啲
真係唔知點幫佢

唔係有閪就女神，樣唔靚又內向一樣俾人邊緣

呢個真，前線得閒都留返啖氣休息啦，仲邊有時間媾女

不嬲都係得個講 有幾多人講完今生只嫁前線巴轉頭去溝偽黃港豬mk仔

佢啲打手朋友先好笑
一邊講錢唔係物質生活
覺得自己係有要求唔係拜金
一邊又要set 25K 咁先係生活
我都係第一次聽識男朋友要有25K
同冇樓唔拍拖條女一樣
狗真係啱晒佢

唔飛你係人情
飛你係道理

慘過long d

人之常情
自己諗吓

唔好將抗爭浪漫化
呢句口號邊撚個作真係好on9

但係佢講緊一個事實

作嗰個on9
跟嗰D仲on9

至撚憎得閒飲茶呢D廢話

多咗啦
講緊嫁人生仔關利益咩事

愛還愛
現實還現實

35正皮
連登真係好撚多五毛

其實...我ex都搭上咗第二個係運動初期
然後係手足一直支持我
所以手足我哋唔會放棄你
條女賤撚到仆街同黑警一樣

下次諗下先po啦
真係極撚多
又出嚟搞男vs女極端分化

所有女都係臭雞

樓主幫五毛免費打工

屌話嫁前線巴嗰啲都係女手足黎
總有啲港女唔係手足嚟㗎嘛
咪屈晒全部女仔講到對個個港女都好失望啦

咁又點？
你番工會唔會做多餘嘢？五毛留親言一定有目的架啦，佢份工黎架，唔通同你純討論，一齊幫你諗點做對哩場運動好咩。
你咁撐五毛有咩目的？

口號嘅嘢，可以純粹講，大把人口講光復xx，但用口講啫，唔使太上心。

條友真係唔識架喎.jpg
一星期都已經慢啦

覺得中國人被獨裁是自己選的
香港人也是中國人

正如個個都話我要攬炒，但一搞到自己就不了
口號既野齋講有幾難

做咩凌晨有幾個呢啲分化絲打同前線巴嘅po
講一兩次咪算，開幾個呢類型嘅po
學你地班mon po狗嘅老闆話齋
真係非常無聊

相信樓主係真心 不過呢個post俾五毛用嚟分化前線就啱曬

我都諗起佢，幫盧義士出埋攝影集，好犀利

贏咪幫到佢地囉
日日係度問點幫點幫
人地問得出香港人夠唔夠口罩用就知條女走唔走唔係concern啦
我就係鬧緊你地呢啲人呀，其實你地自己都知點樣先係最對得住手足架喎，咪就係贏咋嘛
方法？手段？一係繼承佢勇武既位置，一係做其他體制外既位置，咪就係咁簡單囉

都唔知邊個on9諗出黎
出黎抗爭仲有咩心講情情塔塔既野

其實 我諗去到最後 都係睇返樣多

真前線畀狗咬到仆街，冇啖飯好食，日日擔驚受怕，瞓又瞓唔好，又見唔到屋企人同埋朋友，結果連綠帽都要戴埋
屌你老母，我祝呢條女做十世雞呀

前線都唔得閒理你啦
唔知你係咪鬼仲要比contact你？
噴依句嘅人係咪睇得太多愛情劇
人地前線出黎係革命而唔係談戀愛

同煲底之約一樣
搞抗爭就唔好浪漫主義上腦

同係度嗌唔割只係口號一樣
你又知割果班真係同路人？
你又知條女曾經真心只嫁前線巴？
條女唔可以係港豬？
大難臨頭各自飛嘅大有人在
抗爭前都已經係咁
咪當睇清楚條女囉

唔係，人地女仔都無必要等你萬一手足真係判左刑，坐十年嘅話，姐係話要佢浪費人生中最精采個十年去等你。手足為左香港犧牲嘅情操是值得尊重的，但我地都唔能夠太過屌鳩個女仔唔等佢

唯一可以屌條女嘅係，正常女仔都會等男朋友一兩年/判刑之後先會諗飛唔飛手足。但係呢條女轉過身就走，都唔慌係咩痴情/人品好嘅女仔佢唔要手足，手足咪係無罪之後搵返個人品好嘅女仔仲好

港女既前線巴 = 有錢 有樓 高大好抽 (前提）深黃 就嫁得

其實呢 有無示威都好 港女不嬲都（唔敢講全部 人身經驗見唔少）係好勢利好自私

佢地由細都大被灌輸個種 男人照顧自己同時又要"男女平等" 既思想無得救

即使 運動期間可能一時衝動（其實都唔會）後尾都係會 "best is yet to come" "女人青春有限" "佢唔夠上進心" 去做藉口掩飾自己 自私自利 搵d 有家底男
得閒咪收下兵 騎下牛 搵下馬 受人flirt 又話識新朋友之類 咩咩77

人係自私既 不過港女就特別自私

即管負評我 講真話不嬲唔好聽
係光復香港既同時 請唔好過份美化某d 野
認清現實

香港人係一個笑話
唔怪得俾人撳住黎搶

理大一戰 大家有眼睇

唔成熟得黎 應放既又唔夠放膽

只有分區快閃最有成效。

大佬，呢啲唔係歐洲嗰啲差佬呀，呢啲係會開槍打你既死黑警呀

呢句連口號都說唔上喎
至少一整場運動入面
我未聽過有人嗌呢個口號
淨係見到噴漆字，新聞，同連登post吹奏
然後就屈呢句係共識？
屈唔遵守呢句就係割席？

呢句唔撚係軍令呀
對於堅持今生只嫁前線巴嘅
我佩服，我尊敬
但唔要用道德嚟勒索
正如無人會逼所有黃絲上前線食子彈

好慘仲傻下傻下咁等佢覆....

on9 po

佢豬扒嚟

出面果個淡， 但入面果個到出翻黎果刻 都係停留係之前既回憶

人獸交都係手足？
呢啲要割

其實好正常者 老實講有幾多會係真
有1%會行到落去都多

做蜜蜂
到處勾佬採花蜜
自助餐，食到飽

拎黎當係毛公仔咁玩
物化男性
用舊就掉
換新既
存下幾十個，任你玩

勾契家佬

早就唔信港女
港女垃圾

港女：180靚仔富二代咪前線巴囉 其他全部痴線

其實依家行出黎既毒撚們都係為咗其他現充美好既未來同佢地既下一代奮鬥架咋

咁又點

其實嫁前線巴，只不過係佢同我開嘅玩笑 🚬

蜜蜂勾佬去
很噁心

我一向對香港社會無好感

全部都係狗同鬼

亂留contact
萬一對方係奸細咁點

到時仲有冇大公司都成問題

你肯定好樣衰

LM

咁講呢句口號做乜撚
戇鳩
當前線巴係condom 都仲有人可以幫護航
事主d fd?

可能新歡都係前線巴 話唔埋

不過呢d女，早d睇清楚咪好囉

其實只係當初有人噴幾隻字, 唔洗咁認真

係呀
警察前線呀嘛

你都戇鳩
咁俾人拉咗嗰啲女手足係咩？
人問題姐

終於返黎現實了

又黎一碌竹打沉一船人
大把好女仔

女人係雞
就係一個事實

香港地有個閪就當女神，好難唔棒到上天

比人拉既女手足出到嚟有案底都係搵毒撚埋單，女人被捕零成本

港女本質係雞 冇辦法的

又唔好咁講
比著正常人都會咁做啦
有案底最多做d低層工作
點買樓結婚生仔

港女就係咁, 千奇唔好信

點解我從來唔當港女人咁看待
唔係無原因

睇到個post就諗起呢隻臭雞

巴打呢套咩漫畫？

真鍋昌平 - 吸血大耳窿

拉 第一頁勁多 blocked users

有一部分既手足係因為個女仔一句而上前線 之後出事 個女仔就失蹤左

女人最多變最仆街

從來都係有飯食行先，你有冇試過手停口停嘅日子，你有冇試過屋企人有負擔要你養嘅日子，如果你連最基本居住溫飽都比唔到佢你邊好意思仲行出嚟抗爭追求呢啲嘢你仲邊好意思唔會搵多幾份工返，呢度有好多人話唔啱聽block左我我冇所謂，不過如果有一日你哋需要拉攏社會更多嘅人支持你地，就需要明白呢個現實同埋要諗點樣去支持人哋加入你哋嗰邊，情緒發洩係好容易，但其實你哋可以做更多嘅嘢

祝你早日生肺炎呀kelly tse

開名，放相
俾人睇下咩姣閪，幾日唔俾人屌，就要搵新撚

發夢識個前線巴同前度復合幾日之後埋大之戰
跟住佢就被分手了

愛情無對錯
成班毒撚講愛情
口號既野認真聽無用
唔通報仇同還眼又係真咩

港女都要返工

經濟復蘇都要等一等la

坐過監邊個要你
上星期又拉左果百幾人希望平安la

一聽到你有案底就走啦，重問你係咪前線巴咩

你係咪傻鳩咗...?
係講撚緊用 前線 呢個身份去食女啊
係真前線唔會有機會發生啊, 屌你老母無腦上連登?

偽中然

發夢之到前面根本唔會有機會拎到手機
睇哨都係查完就收手機開始做決定
落過場就知有幾多真係會幫手做野

港女醒少少啦，真勇都唔敢同人講啦，啲仔講兩句就信，比人呃撚完唔好叫春吖

利申愛國愛黨 呢半年比暴徒搞得好慘

又要拎返嫁左比督察果個空姐出黎鞭屍

好撚假

成個運動本身就係笑話
死咁多人， 拉咁多人
就係推班素人上去個冇實權既區議會
仲要比政府同親共派原地架空

係咪佢哋講得太中
你接受唔到？

唔駛爭 你地班一事無成既垃圾有邊唔係笑話

港女自己嗌架喎
其實都係集體收兵行動姐
無論work唔work
唔係嘅話就唔會另結新歡啦

Correct
有案底根本不合港女要求
咁未走囉

唔講以為女人30歲之後就停經

好笑在大多前線巴未明

真係一個笑話嚟，你唔係信吓化

你唔好咁啦
佢哋都知架

人生路漫長 咁多變數 睇住黎行呀
唔好對自己啲睇法咁老定😊

真愛只存在於小說中

好撚噁心

樓上好多人笑鳩港女
我想講其實有好多絲打/巴打真係默默等緊係入面既手足 唔好一竹竿打一船人
次次荔枝角集會都有好多絲打/巴打講會等到佢地出黎

精人出口 仲出埋精...
d 女俾偽黃 偽前線食晒了

呢場運動知道黑警有幾垃圾同低質根本就係垃圾先會入，但佢地以為自己好叻

拉 警犬公關開po

之前見到個post話咩 好憎男朋友唔係前線深黃

得啦黑警
快撚d幫你老母執骨啦

篇文作得幾煽情wor

個別事件姐

咩啊兒登仔話識好多ibanker、醫生、律師做前線架

跟車送貨都識到呢啲人，兒登仔人脈真係好勁

大撚把黃絲受狗溝啦

收嗲啦死p牌咁撚得閒開咁多post mon post狗？

頭幾個回覆就有一個係

唔係講笑真係有...

尊重啲，手足可能係毒撚但一定唔係廢青

屌 真野真係唔好講
個陣嗌口號話左唔好嗌黑警做毅進仔 因為有堆前線都係讀毅進 有啲就讀唔成書

連登就算9數網戀都算9數，

做得老婆既女仔好多都接受唔到女追男

有冇認真諗過呢句野唔能夠代表所有香港女仔
唔好咁白痴小小野就不停講

係時候要反思下 浪漫主義 口號主義 教條主義仲對依場抗爭有乜幫助...

仆街就好仆街，但層主講嘅係現實。。。

條女都仆街d喎！見異思遷！

上兒登 勿認真
暴動罪坐十年
港女睬你都傻
次次叫班手足做完野就好走
唔好死磨爛磨 磨到凌晨大圍捕
然後就上兒登屌人當人condom 唔救人
個劇本唔知loop左幾多次
現實就係殘酷
不被捕不受傷就真係贏
仲妄想全民勇武打狗？

個個都話等 我都等架

係佢哋女友唔等

推

Kelly而家仲同緊陳浩天一齊wor
雖然同過黑警一齊好柒
但係貪錢既就唔會揀陳浩天啦下

我出到黎女朋友已經同左新仔一齊，仲要之前一路發夢果陣已經戴緊帽

無晒前途，呢世都GG, 只怪自己太on 9 同天真，港女真係會同你挨麵包咩

美國大把

港女垃圾

可能佢另外條仔勇武過你呢

好撚頹，搞到我懷疑左一排其實發夢係為左咩

今生只嫁有錢前線巴
唔通要一個靚女同你捱窮住劏房 ?
肥絲可能肯, 只係巴打又願唔願意 ?

港豬黎，唔係點會我發夢果陣可以去偷食吖
後勤絲喎，一次都冇幫過手，問親路線/環境都係話唔得閒

你睇宏觀啲
你見到依家吹緊入
無可能過半嘅功能組別
過半議席都唔會做議會抗爭

俾泛民將成果變做選票

你仲唔知為咩

真係over my dead body

咁其實前線巴又唔代表無性格問題，又唔代表同所有人都好夾嘅？佢哋相處成點我哋都唔知，雖然女方唔交代又真係

呢啲花邊唔好落咁多注意，諗下點幫在囚手足好過啦，入面日子真係難熬，大家起碼一齊做寫信師

佢哋咁無私
食哂肥絲應該無問題

this
勉強無幸福
唔講仲以為依家連登要搞貞節牌坊

講撚到請咗人做雇傭兵咁
賤如工人姐姐都想要啦
人哋欠撚咗你咩

泛民表示：多謝你班戇鳩仔

呢個post 仲未俾人屌分化post , 文宣班戇鳩仔未訓醒咩

實有五毛黑警興風作浪
不過真話有時候又真係比較難接受

今生只嫁前線巴，唔係一個笑話，係一個口號姐。

聽到都嘔心

雖然得個講字，

今生只嫁前線巴呢句說話 我通常就見到巴打噴多 有啲仲要係阿叔咁啲口號邊個諗 自己估啦 連登仔連背後男定女邊個講做都唔知 就打飛機遲啲有人噴今生只含前線巴 連登仔會唔會射出黎

嗰post都唔係我開嘅我講撚緊你唔識字喎

唔關港唔港女事既
案底幾時都扣分架啦

可能事主都無撚喊過呢句口號

啲人個個都講香港人報仇 有連登仔根據老豆搵仔去私了左未呀?

既然自己都做唔到 憑咩用句口號去道德綁架人

飛條仔都要搞到俾人公審咁係jm9

利申: 唔識個事主 而事主又無俾人起到底 唔需要幫佢洗白

大把港女搵黑警做男友
呢個時候應該諗諗點俾多啲support手足

有人鍾意做水炮車咪由得佢囉

今日靚女，明日醜女

他朝君體也相同

其實你係咪小朋友來 我覺得你對愛情既觀念仲係有小小天真
你講得無錯呀 婚姻係建基於愛情 但愛情唔係永恆
上面回覆都講左好多次 坐監或者Long D都係愛情殺手
人既愛情從來無你想像既咁堅定 都係腦到一啲既chemical reaction
一坐監 幾年無得見 好易話無就無

都係個句 天琦女朋友做到等佢幾年 我好欣賞佢
但其他人做唔到 我只會話呢個係人之常情
連登仔自己係男人就要求條女等幾年 呢種心理真係好扭曲
就好似有人將人工既8成都捐晒俾星火 結果隔離只捐2成個個就俾人屑出賣義士 jm9?

學歷同收入掛勾個啲你唔係唔想駁 你係無得駁姐
我上面都講到明學歷高低係大數據上同收入成正比 即係Statistically成正比
你唔好用啲咩野Bill gates dropout來駁 因為更多人dropout左生意失敗後去左M記
學歷alone 幫唔到你搵錢 但學歷只係一張入張卷 你學歷都無既話 連build CV既機會都唔會有人俾你

//據家計會網頁指，20至35歲是女性理想的生育期，在35歲或以上懷孕的女性便算是高齡孕婦。 //

想30歲生仔有咩問題

一定要等到高齡產婦先來生? 唔好剩係識到企係男人角度諗野啦

連登仔係咁ON9

係咪以為上過前線就可以拎住呢句迫啲女做自己女朋友

呢句口號根本就從來都無共識 而家夾硬套落啲女頭上 再道德審判人

咁就ON9啦

你上前線係為左溝女?

ibanker真係少
但醫生 律師真係唔少
(但都唔係最前個排)

利申: 數據唔多 只係以身邊人為例 代表唔到成個群體

前列腺巴

點解你會回啲一毛
直接block啦

屌 比三毛講中
再係咁浪漫主義真係搞唔掂

名氣

根本來來去去都係嗰班自己圍威喂嘅濫交mk 仔女

企前線點會識到女，都on99

我識人係咁 結果個女仔好內疚

岩！
全部扑晒！

咁其實心態錯左

上前線要做嘅心理準備同溝女好唔同

認真就輸了

讀緊大學嗰陣時被捕完成唔到學業，兼留案底。 出到嚟冇學歷冇錢，兼同社會脫節。

前線巴前女友: 依家都唔後生了，搵個公務員嫁先，薪高糧準，又有屋住， 仔女又有政府資助出國讀書。

出獄前線巴35歲單身無業(破產) : 五大訴求，缺一不可，今生只娶前線絲。

真係為女死為女亡
做毒L算

講到係佢地天性黎架

出面仲有唔少人等緊另一半出嚟，記唔記剛剛有小朋友既消防手足被告暴動

但個個Case唔同，唔係當事人點會知真相，我地可以欣賞係外面守候另一半既人，亦要理解選擇分開既人

革命不是請客食飯

兒女私情嘅嘢就算啦，諗下點樣幫抗爭者好過

白痴
你真係好彩由細到大個世界都咁純

咁女追男係咪有問題
睇黎你既世界唔止純有啲保守傳統

條女好似仲有下集

咁事實係總有身邊人忘恩負義，不過大部份人都會記住初衷。我哋睇完要當係警剔。
況且五毛都係睇餸食飯，你開個咁嘅post 分分鐘佢哋以為你係同事，仲唔湧晒入嚟俾正皮咩

哦你死喇你講真話

之前就話p牌仔帶風向. 家陣禁p牌, 唔啱聽就多5毛,
剩係想聽自己想要既結果, 有咩意思,

事實係 5毛講嘅任何嘢都係有目的
當你思考佢講嘅嘢嘅時候就已經中咗圈套

所以講野有目的既人一定係5毛，要扑晒

大把巴打入去坐佢女朋友仲等緊佢你地唔講?
呢個時間又要臭雞論
仲要spin 埋前線被捕出獄就係condom

光復完香港你地班死仆街差佬就係condom
洗碗都唔撚請你地班黑警添阿

其實都只係口號黎姐 算啦
遲啲靜啲又會有好多人去考警察架啦

好好好
唔揀前線condom 做老公
揀你地班鍵盤大陸五毫子做老公好唔好

唉

唔好歪曲我說話
block5毛唔等於block講嘢有目的嘅人
我支持清算黑警 呢個係大眾目的
洗唔洗block？

咪用打稻草人呢招咁低質啦

你老豆有鬚係咪等於有鬚係老豆？

好噁心
要條女守寡
真係迫人放棄自己青春同用自慰棒玩過世咩?
唔守寡,另結新歡
對原配又係心理上既虐待......

屌,好撚噁心........

「今生只嫁前線巴」
難聽過粗口
噁心過咸片

連登早已經唔係捉緊五毛啦

只要係持相反意見就係五毛

同台灣白色恐怖時期一樣 有咩屈左對方係共產黨 處死左再算

咁樣圍爐只會令連登愈來愈邊緣化

都係攞個光環姐唔通真係做咩

係歐洲，巳經死左十世
香港呢d算少事

等緊做第一夫人
長線投資

唔識字學人上網？

在下以前做電視PA，純我見既人多過你地啦

我有話你打錯字咩？叻唔切

女追男一定係悲劇收場
男追女就5050

你講緊咩？澳門唔係都用粵文㗎咩？

屌推咗

我有我有話你話我咩錯字咩

係咪要loop㗎？

我一早就想問到底係邊條仆街講呢句口號出黎，咁撚唔知醜，抗爭就唔洗去面對現實咩，大難臨頭咪又係各自飛，我睇到呢句都嚇一跳，心諗港女幾撚時變到咁高尚

我都唔明你唔明我邊度

算啦唔緊要

是旦啦copy㗎 打字慢

是旦啦嘈嚟冇意思

真
大佬依家都叫做打緊仗
人命如草芥
大把前線飯都無時間同無錢食

乜唔係前線巴作黎鼓勵手足嘅口號嚟嘅咩
港女信得過有幾多成，心知肚明啦

前線=毒撚廢青
同林奠講no stake in society有咩分別?

前線都唔定佢一個既

大家。手足不是condom

有50個正皮

你先係社會地底泥 垃圾

前線又唔可以講
自己睇下新聞 俾人拉左個d 報既職業大多數係咩野
毒撚廢青咪認囉 冇咩唔好

你估好似連登d mk個個有拖拍 有家室 有份工
單身寡佬先無後顧之憂 咁都唔明?
有時我都覺得黑警係幾勁
完全不猶豫就打頭 射眼 心態係好fit
d連登mk 成日嗌嬲 報仇
俾你地渣支槍渣碌棍 你地都會猶豫一陣啦
所以咪前線咪輸 我實俾人話3毛乜乜柒柒

巴打我要你

算啦 呢個時勢 仲拍到拖咩
有心神 休息個陣都係做文宣啦
湊咩另一半啊😶 繼續加油啦

手足不是condom！

變天使

我唔反對佢地係前線識女嘅, 前題係佢地真係喺正前線有做緊嘢嘅話, 偶然嘅邂逅都直得恭喜嘅, 當然啦, 係有機會識先算
嗚嗚嗚我都好想前線巴/絲搵到另一半, 無論點識都好

幫唔到 可能真係搵返啲識得既 好黃既

好多人不嬲燒到自己果時, 就會割.....如果唔係, 而家已經成功光復

明明佢哋都唔喺前線
𠵱張圖好撚造作

前線真係好善良, 10月仲有個火魔接受訪問
話火魔唔會掟差佬唔知佢被拉左未

肺炎真係搞到經濟差, 都已經有淺黃埋怨抗爭破壞經濟

引曬班五毛入黎

其實唔係港唔港女問題
係香港人都好撚善忘兼三分鐘熱度
過咗個熱潮就乜春都唔記得

我一d都唔覺得黑警大隻

ching係咪先假設每個男人都一定有條女

同埋每個男人都得一條女

咁撚on9比人拉，我都吾要佢啦
利申絲打